［真攬炒］【武漢肺炎・最新疫情】央視：武漢發病人數多無法收治 交叉感染

【武漢肺炎・最新疫情】央視：武漢發病人數多無法收治 交叉感染

Cctv咁誠實咁報，真係大L穫

真。支爆